係屋企發現左堆九年的郵票同首日封

見到以前小學雞係課外活動(集郵小組)寫返郵票來源地方真係好感觸，咁就過左20幾年

好掛住個皇冠

此情已成追憶

英女皇頭像

我出50

最少都兩三萬

屌，自膠，標題打漏左個幾字，想打九幾年

英女皇頭像郵票好靚

細個中意郵票，成日叫阿媽帶我去郵展

見到中意就叫阿媽買，特別十二生肖，頭先發覺有幾套老虎重復左

到依家都唔知價錢其實，始終係回憶

我都有儲
不過係大個先開始儲

起碼30幾億

200同你收

樓主都無問價成班柒頭係都要彈出黎

香港嗰d我都有

唔要嘅話可唔可以放比我

以前都有儲郵票，專儲小全張同套摺。
記得精英大師嗰年，特登叫老豆去馬會換